邊個連登仔嚟？你條女dum咗你扎花

應該係香港嚟，見到都覺得慘

大而無當

執去送俾第二條女

我在香港當兵的日子

條八婆dum我紮花！！！！！

Wow 好L慘呀